係咪依家啲m記啲薯條都係裝到咁？

口痕想食下shark shark薯條
諗住細薯個袋冇得出術 買細薯返屋企shark實冇事
點知

唔好再少啲？
點解要咁對我 我做錯啲咩？

間m記班員工有份開架
塞多d佢地會蝕到入肉

裝得太多會比m記經理話

shark完 真係兩啖食得曬

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

點解係台灣版

諗吓香港有冇M記仔咁做就明

好似人地依個先係原版

好過中薯啦